大家訂閱埋吳明德教授啦！

佢講野都好有知識性

讀咁多書有d錢都好平凡下冇咩架子

得閒會教下人金融野

講97金融風暴

樓主背叛燒山

我一直都中立 藍屍k100都會聽

自己判斷啦

解釋咩係m2

樓主條戇鳩仔介紹埋啲鍾馗比連登班小朋友睇
自己仲要係一個法治未死嘅打手